開咗學就無人出嚟搞事啦！！

八月中嗰陣咁講嗰啲去晒邊？？？
而家話撚埋，勇武不休息、不退場啊！

希望和理非繼續努力
身體上裝、武裝埋自己思想
唔好上咗裝但搵唔到自己位置
要退嘅時候就盡快，一早了解定退路
安全返到屋企就睇新聞檢討得失
有咩可以做好啲、有咩路係狗唔會入

前線經常可以立功後全身而退
大家支援完佢地一樣可以平安去食飯

共同進退、光復香港

如果大家覺得資訊混亂 幫手推下

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

十連